就分手 你問我答

如題

你條女電話號碼？

238 5個零 call我

會自爆嘅都唔答

搵你條女咋嘛 邊撚個得閒問你嘅嘢？